\section{Aufbau dieser Arbeit}\label{aufb}
Diese Arbeit ist in 10 Kapitel unterteilt. Dabei wird zu Beginn das Thema motiviert und anschließend auf die Grundlagen eingegangen. Der zweite Abschnitt dieser Arbeit befasst sich dann mit dem System selbst und schließt im dritten Abschnitt mit dem Ergebnis ab.\\
In \textbf{Kapitel 1 Einleitung} wird das Thema motiviert und auf die Fragestellung und Problemlösung eingegangen. Zudem wird das Bundesamt vorgestellt, bei dem dieses Projekt ins Leben gerufen wurde.\\
\textbf{Kapitel 2 Grundlagen} befasst sich zuerst mit den grundlegenden Strukturen eines Neuronalen Netzes und dessen Eigenschaften. Anschließend wird auf die Bibliotheken, die zur Erfüllung der Aufgabe verwendet werden und die benutzten Evaluierungstechniken eingegangen.\\
Das \textbf{Kapitel 3 Stand der Technik} stellt kurz andere Autoren und ihre Techniken vor, die sich bereits zum Teil mit der Problemlösung beschäftigt haben.\\
In \textbf{Kapitel 4 Eigener Ansatz PRICoNN} wird das entwickelte System erläutert, sowie die Herangehensweise zur Lösung.\\
\textbf{Kapitel 5 Implementierung} befasst sich mit der Entwicklung des Systems in \textit{Python} und erläutert die genutzten Methoden und Bibliotheken.\\
\textbf{Kapitel 6 Trainings- und Evaluationsdaten} zeigt, wie die Eingangsdaten und Vergleichsdaten für das System ermittelt und generiert werden.\\
In \textbf{Kapitel 7 Training PRICoNN} wird gezeigt welche Trainingsparameter und Metriken benutzt und welche Resultate hervorgebracht werden.
Dazu beschäftigt sich \textbf{Kapitel 8 Evaluierung} mit der Auswertung des Netzes und der Ermittlung des Projekterfolges.\\
\textbf{Kapitel 9 Ergebnis} bewertet das in \textbf{Kapitel 8 Evaluierung} ermittelte Ergebnis und \textbf{Kapitel 10 Ausblick} stellt etwaige Folgeprojekte und Nutzen des Systems dar.